我真係好撚鍾意霍格華茲啊

妙麗：走啦哈利離開霍格華茲先有機會對抗佛地魔

哈利波特：唔得 我要同霍格華茲共存亡

妙麗：依家嘅霍格華茲 已經唔係我哋鍾意嘅霍格華茲

依家只係極權嘅一部份

你唔走 保護好自己 如果連你都犧牲埋

咁到時邊個拯救霍格華茲

哈利波特：唔得 我唔係懦夫

榮恩：走啦哈利 人冇事先可以做世界冠軍啊

食霍格華茲canteen對抗佛地魔啦

睇小説勿認真

講咗d 咩 自己諗

大個仔 大個女 要保護好自己

講漏左 好嬲好嬲
食完canteen 佛地魔就少一個靈魂醉片

四大學院 回歸 佛地魔

香港人覺醒始於2009樂壇革命；終於2021民主回歸(TVB)

點解咁多5毛入黎

有聲